let arr = [{
    key: 1,
    data: 5
}, {
    key: 2,
    data: 8
}, {
    key: 1,
    data: 5
}, {
    key: 3,
    data: 5
}, {
    key: 1,
    data: 5
}, {
    key: 2,
    data: 8
}];


/* 

Required output

arr = [{
    key: 1,
    data: 5
}, {
    key: 2,
    data: 8
}, {
    key: 3,
    data: 5
}];    

*/

